
                      Película de historias paralelas que en principio no tienen relación una con la otra pero en el desenlace se terminan entrelazando. Está buena, te hace pensar en disfrutar el aquí y ahora sin proyectar demasiado, todo puede cambiar en un segundo.
        
            